軍国主義道路？ 習近平：強国必須強軍 軍強才能国安

國家主席習近平，昨在中共中央政治局集體學習上強調，強國必須強軍，軍強才能國安。

中共中央政治局，昨日下午就加強國防和軍隊現代化建設舉行第二十二次集體學習。習近平指出，實現中華民族偉大復興，必須統籌發展和安全、富國和強軍，確保國防和軍隊現代化進程同國家現代化進程相適應，軍事能力同國家戰略需求相適應。

他表示，當前和今後一個時期是國防和軍隊現代化建設的關鍵時期，要統一思想、堅定信心、鼓足干勁、抓緊工作，奮力推進國防和軍隊現代化建設。

https://china.hket.com/article/2711835

歷史嘅必然

第三次世界大戰

自己閉門造機啦撚樣

Chinazi

強完軍打空氣？武器係會折舊架

說好的有國安法就安全鳥？

劍磨吓佢咪利番 沒事兒

越黎越似二戰前日本
不過唔同在佢地科技水平仲係三流水準

就差強制徵兵

李登輝講得無錯
佢真係想統領世界

日撚日話美帝，依家習皇朝就真係想搞帝國主義

地大資源足

食草都要強軍

軍費維穩費都加得快過gdp，加多d唔該

果時既日本係好能勁。。。航母多佢而家幾倍

珍珠港

#chinazi

好想係有生之年見到隻習畜被美帝斬首

生化武器勁到仆街

蘇聯當年都冇佢咁撚串

先軍政治
北韓

強軍無撚用
主帥垃圾幾勁軍隊都係垃圾

快D強行徵兵快D練人打美國呀，D人絕對會想精忠報國lue飯應（真係lum唔到點串

Chinazi 無叫錯你架

唔係喎，你地成日話美國唔安全

東南亞自古以來都係中國領土

窮兵黷武，入局了，全部跟足劇本

建議3萬隻 到時要為國家貢獻 希望到時睇到速龍小隊接子彈

「𦧲」飯應

#Chinazi

香港咪有30000隻黨衛隊強姦軍囉

淨講有𠹌用咩

十足北韓咁
軍事最緊要
人民有冇飯食,唔緊要

維穩費再加速

thank you

聽日八一建軍節 唔知會唔會打頭炮？

單方面比一班人圍毆算唔算打交

強軍必須先好摺好被

中國軍隊係勁既，連武漢肺炎都做到。

總係有啲咁既仆街先會搞到世界大亂
自己人民水深火熱唔去救
正一蛆蟲皇

D軍備咁爛，好心唔好攪啦

八國聯軍點算係世界大戰

當時唯一海軍可以同美帝決戰

係人都知
街上面個個藍絲都好戰
睇唔起其他地方

中華人民帝國

我地又向珍珠港走近一大步

係中國，精忠報國唔會係共匪最想聽到
因為精忠報國就要除赤匪
中共要係精忠報黨

統一思想、堅定信心、鼓足干勁、抓緊工作
聽到想即刻去工廠返工